曉姆斯真係好撚慢

不過健身教練真係
Sancho同Haaland唔玩到夠皮都唔會轉會

善心打破自己嘅零回覆

中堅咁快做咩

女人都跑唔贏

桂神金句:跑得慢,冇速度,唔夠快

場上頂波用者 佢單對單廢到仆街

條女絕對唔慢跑400米52秒 快過9成男人

鬥短途可能會好啲
想屌

而家啲中堅企到咁出唔快真係追唔切

個女教練本身係田徑運動員德國國家隊選手

好多追唔到都放棄晒

其實佢算唔算黑仔
全盛係多仔輸比拜仁無歐聯
離開多仔去拜仁但一直都無歐聯
一離開之後拜仁，拜仁又勁返囉歐聯

其實我個topic都係求其改
重點一定係教練

問題可能喺佢度

條女ig

你睇奴卡古個又快又大隻你點追

俾我喺fut用囉

lm